【簡單易明文宣】光復香港 時代革命 背後意思

唔敢代表大家，但希望得倒大家認同

以上圖片話比大家聽讀設計嘅重要性

光復香港 時代革命

林奠手機鈴聲

推,非常好既解釋

幾好，

文宣一流

光復香港

推

支持保留呢句口號

搵巴打執靚佢

幫推

「光復香港，時代革命」官方解釋

好好既詮釋

不合作運動— 每週罷買日

希望文宣組整做poster多加宣傳,呢2句既解釋好全面

1) 光復香港 - 我地要由林奠 警黑勢力 保皇黨既手中拯救香港同埋為香港被捕既義士!!

2) 時代革命 - 我地係要改變小圈子選舉 不公平既立法會 我地要既只係真正既雙普選!!

推到文宣組巴絲入黎 我地既目標係要全香港人都知le 8個字就等如五大訴求 唔等如港獨!!!!

今日反送中記者會都有講

「光復香港」，就是要從守舊思想中解放香港，要令香港充分配合當前新一代的想法，才可以恢復香港過住的光彩。

帶出「無年齡」層面上的重大革新，稱之為「時代革命」。是指不同年齡的人士對當前政府政策之不滿進行變革，政府應以主流的訴求和意見作為政策大前提，這有較提升社會融合和提升香港經濟。

工業革命笑撚左

我地繼續齊上齊落好嗎？因時制宜，不分，不割，不篤

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

認同

有諗過寫多啲，但怕大眾睇唔明，所以用類比

光復法冶香港

類比其實好有用
班廢老藍屍唔明
俾埋類比會好易明咩道理咩理念

其實D字大大隻 白底黑字幾好
反而會有D啊伯睇到

延伸閱讀－革命（源自百度）

在西方，從古希臘的柏拉圖、亞里士多德到當代美國的亨廷頓，先後有不少思想家、政治學家和社會學家從不同的角度闡釋了社會意義的革命和政治意義的革命，其中 最具代表性的有以下四種：

1． 革命是一種實現正義和恢復秩序的行為。 古羅馬歷史學家李維在其《羅馬史》中把羅馬共和國的建立看作是一種道德行為，認為這是有道德的人戰勝了塔奎尼烏斯王的統治。 在英國革命過程中，愛德華·海德認為，革命是獲取理想政治秩序的途徑。 這種把革命看作是實現正義，實際上是用道德的標準而不是用政治的標準解釋革命，把革命看作是恢復舊秩序，而不是建立新秩序的觀點,實際是一種保守主義的 觀點。

2． 革命是一種權力轉移的方法。 美國政治家傑克·A戈德斯通認為，革命就是“不同集團，其中包括前政府，都力爭使自己成為中央權力”。 （《中外政治格言集萃：政治的智慧》第122頁，警官教育出版社，1992年版）換言之，革命就是爭奪權力的公開較量，就是某些階級或集團將國家或中央政府的權力轉移到本階級 或本集團手中。 這種觀點指出了革命的中心問題是權力鬥爭、權力轉移，但是沒有把政治革命的權力轉移與一般情況下的政府的權力轉移區別開來。

3． 革命是一種發洩不滿和改變現狀的途徑。 亞里士多德在其《政治學》中分析產生革命的原因時指出：“有些人看到和他們相等的他人佔著便宜，心中就充滿了不平情緒，企圖同樣達到平等的境界。另一些 人的確有所優越，看到那些不能和自己相比擬的人們卻所得相等，甚至反而更多，也就心中激起了不平情緒。”（[古希臘]亞里士多德：《政治學》 ，第236頁，商務印書館）於是，低賤的人為了追求平等而進行革命，同樣的人為了取得更優勢的地位而進行革命。 馬基雅維里指出：“人們因為希望改變自己的境遇，願意更換他們的統治者，並且這種希望促使他們拿起武器去反對他們的統治者。”（[意]馬基雅維里：《君主論》 ，第6頁，商務印書館）這些觀點主要強調了進行革命的心理原因，但忽視了進行革命的經濟和政治根源。

4、革命是一種實現社會變革的歷史過程。 古希臘歷史學家波利比阿曾經指出，革命就是消滅和改變僭主統治的過程，就是恢復正義和正當秩序的過程。 而現代社會科學家們往往把革命和巨大的社會變革聯繫起來，認為任何革命都不是一個單獨的奪取政權的事件，而是一個變革社會的過程。 這種從動態的角度解釋革命，把革命看成是一種變革社會的過程是有一定道理的。 但是不從本質上闡釋革命，只從動態的角度解釋革命是不全面的。

只有傻仔先會覺得此口號=港獨

太容易比人扣帽子，一般大眾好膚淺。只會睇表面意思，最好都係改改個口號啦巴打。

問題係其實講咩口號都會比人扣帽子，避而不談反而令人覺得你心虛想講港獨，倒不如文宣做好啲等大眾都明白

光復法治自由港，五大訴求別推搪

光

復

香

港

點解有兩個151嘅?

Pish

習近平都話大家要自我革命呀

PS我完全睇唔明篇野想講咩

PUSH

革命 係有推倒政府推倒政權既意思。
今次我地目標係五大訴求。
我地係愛國愛黨，所以個口號同原則唔好有機會比人誤解。

其實正常要推/upvote 幾多次先上倒熱門?

佢教育程度同一般人有所不同，我地用大眾理解就可以

就算而家停咗唔提，對面都會繼續咬住唔放，而且現實唔可能話一時間同時所以人唔提，總有人會繼續講，所以個人覺得改口號效果唔會點變

整埋英文版

如果大部分人都認同咁闡述係ok嘅，係可以整倒
但係個人設計排版功力太差，需要文宣組成員再執執

推 文宣方向

試吓新icon先

咁港獨post又咁多人like
連登巴打們諗清楚未

幫手推!巴打個POST好有用

口號係用黎聚民心用
而佢代表咩係睇人點解釋

時代革命=與時並進 改變社會結構？

改革同改變意思差唔少，改革係原本嘅嘢有問題，有意將佢改好，而改變就中性啲，可好可壞

與時並進我覺得係ok嘅

粵語唔太關事，照推

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

除左張圖肉酸啲之外，內容一百分

天琦一早講過佢撐香港獨立，點解你地要咁樣曲解。
我知大家驚仲有好多人唔接受，但我想講我地越唔敢講，就越多人唔明點解呢個政權無得救而對佢死心。

推到有設計

見義上圖的解說加上：
[光復]including but not limited to
a) 如王永平說，要求林奠用正式法律名詞去“撤回”修例， 釋除市民、 法律界、 立法局議員 、外國商會、外國投資者嘅擔憂。 唔好令香港沉淪，吾好老作一些如“ 壽終正寢”既非法律詞語去玩語言偽術；
b) 爭取“法治”，唔要“人治”；
c) 要求林奠這種出賣香港法治精神嘅政客下台；
d) 要求真普選，選一個真正為香港人爭取權益既特首；
e) 成立“獨立調查委員會”， 將612至今的真相查明， 釋除各方疑慮 ， 找出方案去解決現時既社會撕裂，重建政府、警察和市民嘅關係和信心。避免人鬥人嘅慘劇繼續發生。

[時代革命]including but not limited to
a) 提倡解決香港深層次嘅問題；
b) 反對警黑勾結；
c) 反對官商勾結；
d) 反對政府回歸後種種不公平的利益輸送導至現時社會嚴重嘅貧富懸殊，貧者越貧富者越富；
e) 反對暴力政權， 不公平地將民選既議員及準備參選既市民DQ；
f) 提倡建立公平、民主既社會，年輕人有希望，有上游前途

本身無諗住曲解他參選時嘅解讀，但係時間過咗禁耐大部分香港人重未有心理準備咁做，文宣方面由大方向着手強調追求自由民主、改變社會嘅決心應該比強調香港獨立得到更多人認同。一步一步嚟啦，如果大家都睇得禁透其實係唔需要文宣嫁，而且香港人已經開始理解勇武嘅作用，等大家個觀念改變係需要時間嘅

好撚重要

扣帽子既人楩係唔會睇人背後意思，
就係用字面意思黎扣你帽子

現時問責精神形同虛設，修例風波至今冇人下台，問責官員厚顏無恥，出賣香港人。[光復]也包括enforce問責制度。

文字嘅感染力好大 唔洗灰心

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

推
光復香港 時代革命

文字ok 排版大執唔該
光復香港 時代革命

推番上熱門!

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

口號一定要簡明扼要
太多深層意思, d人未必即時聯想到
反而, 一見到"革命", 就會先入為主, 覺得你地班人係想推翻中共
容易被政府扣帽子

Push

差個設計就perfect池
利申唔識

林鄭梗係唔係誤解啦，她咁講嘅目的係製造二元對立嘅情况，等人民鬥人民

大陸同官唔信呢，整中聯辦又掉人地塊布落海
人地玻璃心呀，依家講乜都無用

唔係唔信，係政治手段，如果唔係第一日提呢句野就扣係港獨啦，洗等禁耐先講?

光復香港！時代革命！

解得幾好

支持樓主
革命嘅重點係要改變

唔可以畀人講兩句就縮
因為我地無做錯

林奠話港獨
你唔放棄特區護照轉揸支那護照都可以屈你支持港獨啦

改革同革命意思好似唔同

改革由上而下，革命由下而上，目的基本上係一樣

[光復]那段似中共50、60年代革命的用詞，有點兒old fashioned

點解呢兩日咁多「港獨」風向貼？

抑或更簡單、更政治正確的表述：

光復指恢復回歸之初，中央不干預、中聯辦只係小聯絡處的狀態

時代革命指深層次改革--爭取雙普選

推 有定義之後可以繼續用

幾好用

共產黨唔畀人嗌"光復香港 時代革命"
主要係唔想梁天琦成為運動的icon
天琦坐緊冤獄
共產黨無辦法統戰或抹黑天琦
唯有玩分化
香港民主運動幾十年都欠缺一個
結合理論，行動與道德的icon
天琦在這一刻團結了香港人
放棄"光復香港 時代革命" 就等如再一次陷害天琦

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

李怡先生提及過，革命唔一定係流血嘅。

李怡：光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

希望文宣可以幫手執一執個排版

ching 諗諗計 我嗌完 光復香港 時代革命 我好似完全無屌過林奠 建制咁 發泄唔到心頭之恨果種情緒

諗得再遠啲
"光復中華，時代革命"
因為中華文化俾共產黨，騎劫左咁多年
係時候聯合台灣等華人社會，一起反共

光復香港 = 讓香港重回昔日光輝
時代革命 = 思維革新創造新時代

咁 ?

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。

Yes Baby!!
You read my mind

你講咩佢都話你港獨既啦,晒氣 =_=

革命又錯,反革命又錯,你想點呀?

光復香港句野唔得 好弱

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

當然la
佢係上綱上線，定性港獨再強打
同64 d 招數一樣

Make Hong Kong great again!

可行喎